[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3950）

1001

針

蒙7雷都口買

四點半有中國U19. 買對家未

已報公安

就係趕唔切買
出完post就封左

主其他@14 cashed

車路士球證幾時死全家

買左安心打winning

拜仁會否踢憤怒足球？

讀緊大學？唔駛溫final?

冇人想知

想g

做咩7？

唔明

1234567

無聊撚下你
唉搵契爺買料算

今晚 未日3串1 atm-1 x mc -2 x psg -2

幾時先推到1001

擺多幾包米

大包米

今日唔洗落site 影唔到

馬會肯派未

代搶1001 500$一次 高效快速 100%成功

攞去買契爺資料好過

佢肯add你咩

5點鐘松鼠 快

果啲大學藍波初盤買細真係gel撚到頭髮都甩
5分鐘先入2分

Gun

嗯

蒙7仲未派彩？

莊家通殺

琴晚多仔反cup馬會輸到爆廠 走緊佬

咪就係買咗10幾萬

串能左疤 屌你老母減號比狗買

又話主場王，你老尾垃圾都羊唔到

無啦啦踢4231都唔知乜能野陣來

其實係咩黎 無玩過

4321就岩
呢個係享利年代戰陣 好勁
疤都岩用

哇屌佢無啦啦一分鐘打10幾分 有冇咁撚顛 明明罰球都唔識射

蒙柒60。。。。。。。勁𨶙到

on9先籃球
10秒上落可以出廿分

on9大學籃球32秒打左10分鐘都未完

屌 外仔真係好撚邪惡
馬會都話無波買就可以停 抖返陣
外仔 足球籃球羽毛球排球電競 乜柒都有
24小時都無得停 除非你定力好好

唔使㗎你錢多都得

仆你個街歐聯六關斷正真波多仔

錢多就唔賭啦 去call g仲好

假波神

gun jor

大家好

me廢老

我了

蒙柒雷上盤爽能到
2.02

有冇賭外仔變李嘉誠既勵志故事

真 派錢咁派

墨鳩杯好賭過R聯

山西點輸

護花

護花(破產)

外仔易玩好多

我賭波，只係娛樂
從來無靠賭波養家

Tg?

9買十賭9輸

我這個月不方便

典開....想玩..

玩具太容易玩

未fack check

報左驚 你等俾人拉

玩慣大人野
降LV 玩玩具易到

拉左星之力，下個到你

玩具假球都假得太明顯 撚唔到人

聽講星之力個ac已經比狗控制左 你地小心d

還我星之力

外仔玩唔過 無保障 根本cash out唔到

佢根本就係差佬

唔試吓你又點知

馬會你有得cash？

好撚假 一開始我仲好天真咁拎部計數機係度計佢平均幾多分鐘幾多分 又計佢平時4節啲得失分 後來發現佢暫停完會變身

試左啦 輸剩一千 想過落銀行 話處理中

有得賭既野都係被莊家控制

中左一定賠比你 係低水d

巴XX ?

挽留

咩係玩具

toys

無呀 12點禁提款到而家未有
輸咗三叉野想唔玩啦

松鼠 1.72>1.8

買了

水原上盤

要唔要埋大波好

日乙大球狗也不屌

日甲乙d大波勁撚難捉。。除左某幾隊之外 戒了

有無攻略

Bluewing half big anysame?

一敏

豬啦

等一敏同薯條先
尋日紅鑽6.5 被一敏尾段入貨 開唔到

我了 硬蛇

學8狗搞下優惠吸引下啲傻尻水魚咪得囉
大把人落搭 包你變波台誠哥

我了 破產蛇

8狗呢排勁中
可以捉到好多魚

講啦 屌你老母臭閪

拍賣?

六點有無水

好羨慕你地有現實生活

賣1001bot @500

有意tg

我250
有意tg

我

你係ai?

我係洛克人

全白 仲咩係咁講1001？
有人派咩？

長劍 寬劍

有

who?

你

自己追po

貝塔劍

我呢d叫生存

屌你咩 傻尻

G2 傻仔都識

屌。林丹廢到
好彩受1。5局

豬咀蛇派了各位收米

貝你老母咩

咪Jer 我打完有啲面紅

上個post有大蛇話開到半大下個post 派1001

日本波買大？
岩蛇出黎分析下 pls

呢度好多大蛇

唔洗分析 黃蜂已經比我睇穿左 直屌-1

唔話你知

#465
洛杉磯洗頭艇
• 3h
11點墨西哥杯成功開出1.5大，下個post 1001派500

準備binc

一定又係條撚屌2+1角形搶到

搶閪咩咪又係你

硬正在捕捉1001

即時出現

個雞碎咁多根本無用。。。對我黎講最緊要係快感

遼寧宏運定蘇州東吳

周瑜陸遜打兩翼火咁快

要主 明顯賣分

+m9

對家遼寧 有公孫打爆孫堅喎

6點韓盃有冇水

半大

Goallll

下晝有冇水

1-1

炸

豬腸粉受讓陰莖抽插［-200］

頭場日本波100%入球大

等大岩蛇

中國波係咪下半場先開波
屌你悶撚到

支那波小球爽到

半場有粒 0.5快入

六點兩場上盤

四川個場

松鼠係咁回飛

等高水d買

今晚日假應該正氣 小gel一下

松鼠

去左sogo 人影都冇 笑左

日乙要睇陣容

仲有半小時出

如果松鼠前鋒出雙鬼

上盤確

未開外仔唔係高手定力唔夠勸你地唔好開，開左你會不停賭，返工賭，放假賭，半睡半醒咁賭，完全訓唔到覺，定力差啲都輸死人

松鼠半大有無機

半細1.3allin

咁快有陣容，想買-1

琴日9買cba 包唒頭

個重點係當你贏左十雞野,你拎唔拎得返呢十雞出黎先係問題

韓假識入未

搵星之力

韓國班賤種入波未

真係比人拉左？

係

5抽1 500
長井
長井
長井
長井
長井

召喚星之力

中長井 留tg

星之力 (監犯)

係俾人BAN 咗定拉咗呀?

叫你唔好開啊，仲問

點解可以由1.71回到1.84

重以為會轉-1盤

琴日比廣州戈隊玩到我一棟都無

收到風呢度有狗會盤手篤左灰....

為你地好先叫你地唔好開，賭槍賭Lol賭狗 Cba Nba 不知名各式各樣你諗到佢都有得賭，個人真係唔好訓，返工無精神，賭馬會算啦

大宮個陣同上次差不多

但贏到笑啵

場韓假係咪打緊邊爐 冇波入

自己賭輸到仆街，等你帶我搵食

你老母臭系 有本事兩場蛋蛋完

屌你老母韓假00 中國波又00 點撚樣賭呀

去澳博開個account咪得

玩具唔係人賭，通常第四節先來料，頭三節垃圾來，今日湖人 黃峰有樣你睇，頭三節領先幾多都無撚用

比狗賭架

賭日本波不如買單雙算喇

中國波都係 比狗賭

屌佢老母我7.5啊

我以為有奇蹟收錢，佢一球三分絕殺我，嬲到我手震

有錢收就10 1 1000

halloween陣？

駛唔駛咁絕牙 13.5b
又要度過

角大宇宙膽三格阿狗己4

東吳唔入比人入啦 你老母

Scream卡
能力強化

爭d睇錯user名

點撚呀遼寧 識入波未

大鳩松鼠goal

比人拉咗
係我篤佢做艇仔

佢放蛇

為民除害

訓陣 訓醒睇下大蛇們出咩水先

點部署牙

一敏蛇出了

屌你老母臭西以後一蚊不買支那波

講堅？

Lm

屌你老母咩唔入波踢黎把撚 垃圾支那波

真
佢幾日無上黎
之後都唔會上

D羽毛球咁閪假

下，但星之力前日唔係上過來留言咩

大佬咪癲

前日我就報咗警
佢依家連個lihkg ac都鎖埋
配合調查

屌你老母支那人

中超冇波入？

無呀屌你老母臭閪

先唔睇陣容,就咁睇情況其實上盤係1000%開得出,松屎主場好撚惡

畢蛇你好

外仔仲未比返錢 覺得自己好抵死

上呀支那人

第一節打21-13 第二節18-21 第三節玩到15-19
咁樣比人cup

all in 左幾多

巴打有冇玩

勁野

幾時到護陰使者？

好似5部iphone

屌你老母支那狗 食屎啦

外仔詳談

支那狗全家落地獄

星之力黎 無左ac咪咁

星之力係艇

支那人

只玩一場
阿特狗角球無限大

第一關中左的話我表演食一斤橙皮

屌留錯左言

唔係bo 好似冇留錯

救手足未

屌你老母支那人 全族死清光

係都 護花狗死先LA 星蛇死先有無天理

打比星火救人

河北goallll

認同

on9 星之力開poker group比連仔ban姐

屌你咁爆篤爆

梳我report左

中超0.5大易到 即買即入

都好，波po少個藍絲

笑死，我派神仙水
點解會比人ban 唔好再為反而反

抵啦廢老

屌你客隊讓分？？？？
加藤大後備？擺神戶初瀨亮打前中？

畢蛇 好型

期待

第一關收皮

星 笑死

工

印尼超買咩？

星 集低哂你地啲名，返黎清算你地

佢一次咁多場
好難捉

U19幼幼入多粒 快

10蚊可當睇唔到200，500先係重心

呢個咩app

香港幼幼GOALLLLLLLLLLLLLLLL
我係香港人呀

safari

lm

。。

你係天龍人

外仔撚綜合討論區

16:30 1 北韓U19(中) 0-1 中國香港U19
讓3球???
16:00 1 澳洲U19(中) 0-1 老撾U19
讓4球???

拉9你地 同星之力同一個倉啦

屌你老母 米篤啦ching

中國u19 GOALLLL

混沌重心 1800兩場下盤

澳洲半大 快

輸啦 松鼠-1 100%

六點果兩場入球大真心派錢

yeah!!!!!!!!! 02

PSM望加錫 goal la diu.......
又話咩主場王 賭西咩

goal!!

g chi大鳩松鼠

香港！

香港

呢個app 好用...乜足球資訊都搵到

厲害了我的國

Siu4
7.7 又可以開多個p ac

屌左上盤啦已經

我用開三叔想裝

有無人係兩場上盤

J league

All in 了

算
戒賭了

韓假個大波落到痴左線

2/3.5 變左2/2.5

太子GOALLLL

goal’nn

屌你老母25分鐘5:0 快撚過曼城

香港人 加油

-9球呀手足

Bali入未

韓盃一場過？

識賭了

重出江湖

松鼠半大3.20落到3.05

兩回

垃圾都要500

笑死

Thanks , 如果一場過就諗住轟大波

好平了...之前買過一個1300 仲要成日fail

數已走是常識

緬甸快啲殺手飛鏟鏟斷支那人腳

MAMA派? 無錢開飯

印象中走過數？

呢隻全黑黎

跟我一陣過馬post

C9 go cook rice la

呢個就係手足輸$$$原因

韓細波點睇

我就嚟生存唔到
親親我好媽

所以想贏錢就要加入乞$?

會唔會你廢姐

16:30 33 泰國U19(中) 8-0 北馬里亞納群島U19

走你老母 我仲起度

-9 gel

6點兩場波比狗賭，輸都唔抵可憐講真

買咩好

走過你老母，個陣時我用30000 中3.9倍，我都有派兩個500

縮返埋你個閪度啦

講 你係咪allin

松鼠-1

你抵啦 又同老死嘈 又同馬post大佬鬧交

個13.5如果keep到4.00尾盤係幾抵搏

大蛇

簡單屌個全大咪算

好 我會盡力1001

唔好

邊個老死邊個馬po大佬？

香港人加油

All in

我助攻你 收番100 deal?

支持手足

中喎。。。

屌

手足好球

想屌下盤

可以all in?

賽狗真係易撚到
賭波賭馬笑撚死人

可以 我都打算咁做 今朝俾場垃圾普埃搞到我針撚哂

我無買到所以我都唔洗輸,重申你ALLIN一場,抵你輸,我買完至少仲有10注8注可買,輸1,2場再追番,方法就係咁.呢場的確係重心.大注小小OK既.

福岡作客特別屎

作客對前6，有4隊都輸2粒開半大

所以今場半大全大可以一試

轉頭一敏又3格，睇你點部署

金句

咁快save

救命牙 mama

轉頭又開個p牌ac

可以試下派我

根本勁好用萬能

你地賭波賭馬啦

痢真係冇同情心

洗鬼集咩

北韓女足勁撚到
輸波係咪會比人高射炮處決

派我

無記錯，呢個顏色的字係純出水無投注？

求開飯

上左岸仲洗投注咩

加埋你咁講，-1 和 = 100%了

一陣落跑馬地乞啦

19倍冷win
阿無銀跟左依加fat fat了

超重心 松鼠-1 串 水原-1
炒左裸跑

呢d鳩屎水位+半一真係迫人直屌-1

巴打你哋D馬仔心水係邊到出，波po定馬po,今晚想跟。

星期日出10場一場都無中過 想唔想跟

無左燈之力，唔識賭

1800 1.5 2x1
諗緊出唔出一敏獸

賭馬我剩係信大佬彪

仲有我組爸都唔見左幾日，又入左戒賭camp?

女足u19易到

惡到呢

b定s

淡出波po 88

玩樓

賭狗啦喂

Psm 1-1

咪俾我係馬post見到你！

戰艦遊戲的時候就會被人發現在辦公室裡面的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人

好行唔送

一次馬都冇賭過

頭場跟寶高算

你們的確是否有點痛的感覺神經病變的前兆，我的心情是很好的人都有一個人都有手有腳臭怎麼辦，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損

有 channel?

大宮松鼠主盤唔中 10抽2派500

出未

me

.

平時跟開果個大陸保話黃蜂不敗🤔

大陸仔

姐係點

我話松鼠最少贏兩球

算啦唔撚諗 我直屌兩場-1 2x1

話說，有個人係channel走左，唔知係唔係太多一敏獸gif

無人講韓足

韓盃100000%撚狗

諗咁多仲乜撚。松鼠盤。輸左俾心機開ot

我走左

我知

有無傻仔一早就買左今晚大巴黎

U？

呢隊閪波我買親都輸

深盤點會買巴黎

最傻仔應該係琴晚買利同今晚買拜個d

咁上盤穩嗎？想學野 無撚賭過韓盃

我本身cap左邊幾個係入面

韓女入多兩粒 快

一敏尋晚買利
你乜意思先

等你教我賭

La sir 今晚再買？

成個波po應該得佢有買讓3球 對港超咩

佢有美少女戰士的話我早就揀了

冇玩過就pass啦 輸死你

咁直屌松鼠-1算

有冇人有呢張嘅gif 版

兩回合 作客😅

今場3-1完大家開心

你無病啊嘛先生
果日佢問我想唔想一齊贏 感受下贏錢既感覺
結果輸撚到包哂頭呀屌佢老母

韓女快撚D入波

你都on9

咁你想幾比幾完呀

0-0

有無人想買香港u19嬴北韓u19

美少女戰士S 岩你 咁鍾意買s
國米9.5b 你用一敏獸 拎左野

野雞不了

有買架mama

4:00 加拉塔沙雷盤
今晚會落飛
信心注

6點有咩心水？

G持

fs巴

乜黎

Ok

收到

大田獨贏

角米歐聯全s

跟 琴日多仔跟貼

琴日同佢講左

買200松鼠上盤去等玩馬算

+ 一敏獸

韓女入多粒 快

出馬水未？

🐿

你張飛唔係b咩？

同路

成功造到隻大船出黎

訓唔醒 神避了

gun u 姐

Ky

我都係去馬po跟大蛇

？

邊個係牛油果

重心：大宮松鼠

一場巴度

跟了

今晚點睇

壽臣100%，唔中問寶高拎

我大佬上水了

12檔 拉一定放頭 唔係最好跑法

屌你老母 炸你老母臭閪
韓妹快入

壽臣

波呀

贏咪得，理得佢點跑

雷神

話比你聽 贏唔到

18:00 日乙

大宮松鼠讓半一 超重注

爭升班 盤口合理 坐半望全格

我屌呀

跟

🐿👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

全撚部松鼠

頭場勇者勝

大多la

ok

松鼠大船

我半大全大半主，會唔會3注齊炒

會

連登算咩大船

呢排買咩輸咩 買左bee

松鼠超大船

bee 好無

松鼠真。紅蓮宇宙巨艦

連登唔大邊到大

嫌錢多？

我地依到加埋過一億啦

買了韓仔全大，希望大家陣間唔好報假

貼飛？

韓女入未呀屌你老母
入左今晚141屌韓妹

點解唔轉去星個場

6號了

你都唔報真

支持大岩巴打

大佬呀 場場買哂咩

有你手足買大田唔知乜7

剩係我都20m啦...

咩星個場

last day 聽日我生日有咩想講

k
。

poker
星自己開咗另一個

有無手足*

垃圾馬 要用到羅理雅贏到既馬
你諗下

大岩蛇上左

屌你

而家咪要契弟啲咁求人囉

買入球大算

安心上路

無

我都唔知～

笑話

Bee 大田

睇黎佢唔當你係魚
唔同你玩

懶毒特

mk仔

你想買邊場

總結
一敏 大田直win
大岩 鼠盤
春蛇 bee 大田盤

阿妓頂唔頂到一敏毒咒 13.5b?

半大
半大

所以大田x鼠盤

放心，我不報假，不反手
最多post下一敏獸

6:00 場
松鼠應該問題不大既 睇左小小

佢d牌 我對親佢都撞到穿晒頭
2pairs撞3條 3條撞蛇花
細蛇撞大蛇 豬咗成k比佢

黃字，合理，跟

一敏獸威力經過你反手添

可否carry 一敏獸？

今場bee會有神秘力量

應該無問題

轉頭post

香港加油

自己搵d野講

幾時全民黃字 人人都係大蛇

我買咁撚低既

個Tony.
我9鋪輸咗5k 比佢
10full 輸4條
a花 輸 full
三條 輸 蛇
早兩日發埋脾氣退谷

倍率越低越易中呀師兄

因為你blur咗

你係邊個

我就放長碌撚睇下

大田
水原

比我含下好無

祖

應該有同你玩過

大田鼠

有乜所謂 留tg

中長井 6點前留tg

5k

松屎串韓細波

個app唔知係咪特登咁整

打5/10咋

🐝

夠鐘鋪草皮喇又

大田巨船？

佢咪tony

你都要bee

大la

妮神

衰撚過賭波

Me辣殺

神船

又50k一注

琴日你相反

2+1型好有錢

16:30 68 泰國U19(中) 17-0 北馬里亞納群島U19
有身份證都有波入

PSM望加錫 PSM望加錫 PSM望加錫 PSM望加錫 PSM望加錫 PSM望加錫

韓假係咪閉門賽

cup!!!!!!!!!!

有無人直屌松-1

主場王勁撚到

預計十五分鐘後最多既留言係松鼠cup未

唔係

咁你買大ga ma唔通我日日話細，咁你咪要戒賭

松鼠入未

比條生路黎行....

半大，上呀

揾星轉場啦
唔好比佢抽水

松鼠盤🤡

日假大船無好野 反主為客先

隻船大撚到

大宮松鼠

Why not both

角大落左飛，你又3格，每格50萬？

信你

松鼠㩒屌到…… 黃蜂jumped

17-0

我是好人

🐿goallll

阿特細啦

所以我唔買

松鼠sure win

即係角大la

松鼠 100%

自宮松鼠🐿️

乜嘢黎

諗起一位巴打講，半一盤上盤，和波又輸晒，贏一粒又只係收得一半

100%贏定輸？

全人類松鼠

係人類都松鼠
今次中了

有得收仲唔夠？

松鼠係100%的波

你外星人？

所以半一上盤又係比狗賭

點玩

松鼠 -0.5/-1盤 @1.81
水原 -0.5/-1盤 @2.03

大田㩒住打

NBA?

好簡單，用$$$玩

無老母生嫁？

CBA黎

半大24

打成日贏最多嗰個仲少過水錢
平均啲就家家都輸

半大已準備驗腦

2場下盤 驗腦？

you are so smart
thank you very much

2.5b jump

一敏獸之力

90分鐘後：

「屌，以後唔撚賭日乙」
「成隊加埋44隻腳都無波入？」
「假波」
「再買日乙斬手指」

0-1 jump

揾星

不死鳥12m‼️

贏啦

松鼠！！！！

你上盤？

Bee!

佢係示威者

我愛蘇B
長井 新力必

對

荷蘭叻？

2.5b 24

無啦啦又關我事

一開波有人block 正

呢場買大波？

0:0goalllll

你係icon 係nigga個個？

大田下盤針

「全部斷腳喇屌」
「反Cup一世球迷」
「有冇追數料」

50秒已經射中龍

你成日貼44隻腳圖

下盤

松鼠已死

中2次了

黃峰

下盤日

準備1001

主隊24

上盤gel
下盤24

0-1

買下盤守和都2倍
上盤入兩粒得1.8

準備食dinner

福岡黃蜂 等收皮
你估夏洛特黃蜂咩

邊到食

無電腦搶1001
針

準備針

問個 唔識賭 都知點買

c

水原入未

報假係咩心態

禁屌入未

8+1買咪得

住家飯

唔要射三
快d入啊

lihkg 獨特生態

輸到傻撚左既心態

好多下盤反手gel松屎

Bee jump

咪踢爆

有運嘅話 你買主其他都贏
冇運嘅話 你買熱門嘢都輸

100 0:0
200 下盤

報假撚綜合討論區

山係石頭

大田咁早換人

beeeeeeeeee

海係水

松鼠瘋狂禁屌

黃蜂唔入比人入啦

賭波不報假 贏來幹什麼

你地jer到蘇b今日人都唔見埋

未

就

松鼠禁屌

你jer得最離譜

每六十秒，就有一分鐘過去

半場會浮上來

block 極都仲有

松鼠上呀

敏蛇先係。。

入波未

兩邊波都控唔掂 點入波

Bee jump 比你極限禁屌

大岩剛買咩

bee！！！！！

等個龍門都控唔掂就會入

鼠

111111111111

最驚禁屌

動物隊！

失控

beeeeee!

松鼠🐿️

🐿🐿🐿🐿🐿🐿🐿

松鼠🐿️入未

bee fg

開左波牙？

松鼠！！！

松鼠 半主 gel

嘩松

兩場半細又收錢 唔記得買

🐿得意過🐝 咁撐得意果邊

三星撳屌

睇留言以為松鼠入左

買咗幾多半大

松鼠gel

仲有半個鐘

無買喇，今朝講左中完唔再買半大

半場2:0請位手足一陣觀塘晚飯

半大全4

yes

係入左 不過係入左局

應該可以慳番

唔入就比人入啦好心

大波24

天仙局

蜜蜂入左

屌 又針

有時一開波一早入左粒，以為食撚滑，點知叫極斬唔入，最後下半場一開波就入比你睇

松鼠表演單刀橫傳

好掛住星狗

屌你...唔好撚鳩我....

買左松屎

半主半大己死

未到最後一刻都唔好放棄
波係圓既！

星之力（入獄）

白必圖連過兩關 一射入網

假波都係圓

宮亞迪嘉 1:0

GOALLLLLLLL !

撚狗

全白做野

車仔夠話細啦

屌⋯禁屌唔入又針

唔準你咁講野

0:0殺

有冇人可以用兩個字描述鼠場波既現況？

垃圾

屌你老母

定啲喎 呢家先15分鐘 仲有成半個鐘比松鼠入波 一球夠架啦 半主收錢

入波未 好眼瞓

又中伏

屌你老母垃圾泡妹

宮亞迪嘉 gogoogogogo

拉得

妹妹

大家記得琴日前鋒紅鑽？都係35分鐘先入

一堆人追住波
個波冇離開過中圈

準備好90分鐘眼訓未？

松鼠入未屌你老母

巴里聯jump

大鳩按屌到

兩個字牙

下場有機會

半場都未到主盤手足就叫撚哂春咁

不如吾好撚買啦

按屌

沖杯咖啡先

禁屌

兩隊邊識入波呀

Bee 屌打

第一日上波po?

韓假1:0

1球都冇

笑死

「又中伏」

場場0:0 不如唔好踢

搓波

日乙波Po真係好多笑點

000000000000000000

妹波

日假又中伏 以後唔賭日乙

goal

垃圾按屌妹妹禁屌

一句句子就咁造好了

唔知要講到幾時d手足先肯戒半大

下星期又破戒

場場細波踢黎jm9

Beeeeeeee

香港U19 +2.75 CASHED
鳴呀 我係香港人呀

香港+3 咁都頂到完場

識賭一定賭半大

一開始射咗兩野就無喇？

日日半細過關好快就1億4千萬

宮亞迪嘉1:0

🚌🚌🚌

識波

兩場加埋44個人都唔識入波

戒左喇

正氣波應該3分鐘2:0

而家20分鐘0:0

已針

一隊攻唔入一隊守得穩 都幾難入到波

呢個真

44個人

入一球定定個心先啦屌

兩場呀

松鼠半主呀

44

有錯咩？

下盤等收錢

等跑馬仔 轉場啦

88呀 有無睇過波呀
恥笑開始

屌 0:1 黃蜂

腳定人

上盤果種廢

買左上盤Ga我上天台先，其他上盤手足跟住來啦

松鼠飛數硬過69

gel牙gel 我老西都要gel

日穴唔識入波

踢出我天地?

半大俾狗賭

Bee 大田坐和望贏

半大手足針先

黃蜂點輸

20分鐘冇波入輸左九成

睇黎要bee入波先開到大

2場半大呢？

gel

轉頭就入啦

Poker點夠你地玩
返工那有時間屌波9up兩句就得

過緊Ifc

日乙手足又開始反手gel

葉恭介，你識啲野

仆街老鼠

賭馬好撚過

1:0

松屎入未

快手1001

有沒人玩馬馬

日乙都買大波

水手goal

肥仔

出水未

閒日踢日乙多數都係垃圾波

越位。。

童年回憶

唔係閒日都係垃圾波

真，又輸

準備入直路

賣弄球技 和你寫進日記

我上天台打掃乾淨比下盤手足跳戈時有舒服Ga環境啫，你估我真係跳咩，上盤食硬

1

1001 我了

善心打破0回覆

Bee呢場應該0-0收皮

今晚唔買雷神 唔好話識賭馬

1001派我500

兩場-1 jump

0:0完

輸

疤入未

松鼠1-0c

睇日假真係悶撚到
係唔係都搓2腳 勁多無謂短傳

兩場440隻腳指踢足90分鐘都唔識入波

水戶會長傳

唔識

9

2

Bee gel?

miss

韓妹入未

1001 mememememenememe

999

1001 gel

Goal

1001111

。

今晚頭場有重心